【尋人】手足我對你唔住

轉發

831我孤身一人發夢
同幾位單丁嘅手足組隊打機
其中一位係無課金 得一個黑色口罩同兩把遮
佢將其中一把輕身啲嘅比左我
但佢亦一直用另一把幫我擋雨

到敵人黎到 我地一直跑
佢一直係我後面推住我 護住我
跑到運動場 地鐵站口中間
我跌左電話
佢一聽到我嗌跌左電話就停左無跑
我就一轉彎跑左入內街 轉身唔見左佢

我之後一直係到喊 唔只係因為我驚 亦都因為我好內疚
好驚佢落左單比敵人捉左
講左齊上齊落 但我就唔等埋保護我嘅手足
我唔知佢叫咩名 都唔知佢電話

無論佢有無執到部電話 無論佢有無比敵人捉
我都要同佢講多謝你 同 對唔住

我希望大家可以廣傳呢個post
幫我搵翻個手足

手足 如果你見到呢個post
希望你可以透過金水聯絡我
我一定要親口同你講聲多謝 同 對唔住

各位巴絲幫手推
我朋友好想見翻個手足
親口同佢講多謝同對唔住

幫你推下啦

自推十次

自推九次

自推八次

自推七次

自推六次

自推五次

幫推

自推四次

自推三次

自推兩次

推

自推最後一次

。。。

又開垃圾po

咁都叫垃圾？萬一手足真係俾人拉咗原po會好內疚

算啦 #19冇經歷過

內咩疚
推機場po咩幫到大家囉